絲打們記住： 男人越靚仔越專一,越樣衰越出軌

大家發唔發覺, 身邊果啲男神級朋友, 多數好專一?

10個男人9個滾, 係因為普通港男係情場大多不順, 例如溝唔到女, 女仔厭棄, 俾女飛等等...佢地開始信奉主流既負面價值觀, 例如女人鐘意壞男人,拜金, 係雞之類, 所以覺得做好男人冇用, 開始俾藉口自己放蕩.

靚仔大多專一, 因為佢地冇冇一般港男既慘情待遇, 反而由細到大受女仔歡迎, 所以會變得自信,正面同高冷 , 對誘惑有免疫, 道德感強啲,

.

睇人ga za同靚唔靚仔一d關係都冇

大把靚仔出軌

醜到世界上得你先會鍾意佢既話佢點出軌？

之前有大學研究調查,
靚仔出軌率係低過普通男仔
呢個係有統計學支持

咁佢會叫雞, 搵PTGF

樓主睇劇睇太多抽離唔到大家唔好怪佢
唔好講事實佢知驚佢接受唔到

連開兩晩

你係唔係想講最後搵靚仔係啱

我講得冇道理咩?

因為我見到細SO果個猥瑣樣,
相由心生, 覺得好厭惡,
所以開呢個POST 發洩下

搵靚仔永遠唔會有錯，因為佢出軌自己都仲搵到原因原諒佢，樣衰又出軌要黎做咩

Agger

樣衰既人多數都仆街

唔係一套理論可以簡單代表晒所有人吧？
咁點解唔係靚仔嘅大把女自動送上門有食唔食罪大惡極？醜仔怕自己岀軌之後因為醜更加難搵女而努力專一呢？
我唔係話你錯呀，符合你嗰套可能有30%（都比多你），符合我嗰套有30%（已經好克制計少啲），40%仲有其他類型嘅可能
睇劇睇上腦先會覺得越靚仔越專一

細so未有呢啲嘢之前
其實男仔角度佢係易吸女嘅

其實錯唔哂 靚仔真係多人溝 起碼識拒絕人 同眼角高啲 但如果有好正嘅都唔排除佢地會出軌

不如咁講，靚唔靚仔都有一定機率出軌，點解我唔溝個靚仔

傻閪 日本大把靚仔明星出軌啦
韓國d娛樂圈直頭玩女玩到集團式
好似你呢d憤世疾俗既bitch真係on lun9
出軌得男方有責任 佢對象果條女就無？
繼續當男人係狗然後又比佢地玩啦你
一碌鳩打一船人

咁你係例外姐, 好少男仔個樣普通, 但唔出軌,
對女仔黎講, 你呢TYPE仲好過專一靚仔,
至少女仔唔會亂諗野呷醋

你講果啲係少數,
大多數靚仔都唔出軌,
你睇下奇洛李維斯, HUGH JACKMAN 就知

吸條春咩, 以前第一眼睇佢已經覺得係賤男,

我係女, 點解唔鐘意金城武? 要鐘意呢個猥瑣佬

細so咁靚仔都偷食喎

好似有d道理 但又無例子證明到

笑死 鬼老唔係少數？

係喇係喇
出去玩實會四圍同人講啦
2020喇仲咁天真，而家啲男女梗係各自各精彩架啦

樓豬比樣衰男戴過綠帽？

咩大學？ 英國研究？

哎! 你用日本例子用得好
日本出軌果啲多數係猥瑣樣衰阿伯,
例如佐佐木希老公, 東出昌大, 小室哲哉,山下智久等等..

你幾時見HYDE, HIDE, 佐藤健會有緋聞

想睇汁

個問題係
唔好介意我咁講

你鍾意金城武
都要真係有個金城武級數你現實識到
而且佢都ok你先喎

反而細so呢啲7頭
就真係似會現實生活中識到

屌你老鼠! 細SO! 許志安! 羅志祥!山下智久出軌有咩咁特別?

你話周潤發,劉德華, 古天樂, 金城武,梁朝偉,吳彥祖,吳尊,奇洛李維斯, Hugh Jackman會出軌先講啦!! 唔好話背後係咪好男人, 佢地一向形象都平和好多啦

會出軌既男人, 背後一定有個又豬又閪既女人

呢個柒頭, 係銅鑼灣地帶走一轉大把仔仔正過佢

靚仔多數老婆都唔靚,但不離不棄,
例如吳彥祖

正解
講到女人一定會搵到靚仔做男朋友咁
年中唔少比人呃蝦條又唔講
女人中意靚仔就係識欣賞
男人中意靚女就咸濕賤格貪樣
跟呢個傻鳩樓豬logic
只有靚仔男人配拍拖食女
普通男人？算鳩數啦比你有女都係出軌

全世界既靚仔大多唔會出軌

暫時不離不棄, 不過公開數臭佢, 遲下就會出軌或出左你唔知

根本個個男人都滾 細so事前夠個個以為佢好好先生 劉華個d一樣風流

佢咁樣衰,

緊係唔係啦,
靚仔多數唔會滾

佢同小姓奴好似樣

佢會白頭到老, 成世專一

根本就係你主觀定義靚唔靚仔
咁想問返你 佢地咁樣衰 d女憑乜比佢地食？
正常女人唔係中意靚仔
山下智久都唔靚仔 我真笑撚左

眼神游離 朝天鼻

山下智久逗雞眼, 真係唔靚仔,

佢靚仔既話, 奇洛李維斯, Hugh Jackman叫咩?

賣剩庶永遠會FF有無偷食魚既貓

雞蟲永遠覺得所有男人都會叫雞,
你同成龍一樣 :全天下男人都會犯同一樣既錯

到你識到
就唔係咁講㗎喇

其他野唔評論
山下智久都歸類成樣衰猥瑣呀伯之流

細so咁靚仔都叫樣衰？

學你先

山下智久係台妹第二想嫁既對象
咁都比你話唔靚仔
你係正撚過大部分台妹
定係對眼生係個屎忽到

佢根本就係on9 為屌而屌
個價值觀劣到

可能細SO呢種污糟成臉鬚又黑唔係我果TYPE

我鐘意陳柏宇果種青靚白淨

on79

係因為靚仔多數待遇好d，所以個人多數簡單d，同大波無腦差唔多原理

其實出唔出
係睇男仔價值觀

Edc後生算唔算top tier 靚仔？
一樣食到癲

呢啲先係靚仔

佢啲輪廓咁核突, 皮膚又黑,

可能細SO呢種污糟成臉鬚又黑唔係我果TYPE

我鐘意陳柏宇果種青靚白淨

你自己岩岩講完
山下智久點都靚仔過柏宇喎

想睇樓豬回應

你去歐美問一轉, 結果差好遠
你真係未見識過北歐美男子

我憎人出軌就價值觀劣?

靚仔通常係鐘意男人的

錯哂， 係因為佢出軌令你覺得佢猥瑣樣衰， 簡單D 來講出軌既男人幾靚仔都係即刻變樣衰。 如果唔出軌， 你就自然會覺得順眼靚仔

陳冠希都唔靚仔啦,
優點係眼細鼻細之外, 對眼太冇神,冇特點

奇洛李維斯先係靚仔

回左

既然靚仔同醜男都一樣會出軌，點解要揀醜男？

陳冠希都唔算靚仔
服了 你贏 咁撚癲

我睇野好客觀
細SO 啲輪廓真係錯哂,
對眼形狀生得唔好, 笑起上黎成個ON9仔咁

正是不夠標致又不肯安份 有太多秘密但又藏得不夠深

咁EDC都幾樣衰

Keanu絕對靚仔
Refer返我上面

你識幾多個keanu??

其實都幾猥瑣下

真真正正老實咁講
近代女仔直覺、第六感直線下降
遇人不淑就是結果

最㢢係好多女仔完完全全唔知自己直覺有幾差
剩係相由心生呢樣野已經唔識分

醜到雞都唔做佢生意

真係好幻想世界
我都開始唔知覆咩好

係你地啲香港人人雲亦雲,,
陳冠希對眼咁普通, 呆若木雞,
真係未見識過外國靚仔

無錯, 佢的確係幾樣衰,
尤其是對眼

學下咩叫逆思維啦,
全香港都覺得陳冠希靚仔,
唔代表佢真係靚仔

咁你識到未好期待

全世界都覺的細so樣衰
唔代表佢真係樣衰

姣婆多到你唔信，可以用唔同藉口approach 你
有唔少個西仲要係免費的

我話陳冠希係樣衰就樣衰
我話細SO係樣衰就樣衰

樓主

傻，靚仔先係重口味，唔少女夠cheap獻免費西照食

分唔到你係真癲定假傻 認輸

連登仔個個都話自己係獨撚，又專一，但係講到女果陣，個個就狗沖，寧願揀個靚仔，起碼享受過

呢個真

想睇絲打自拍 一定係美若天仙
等普通樣貌的小弟欣賞一下
身邊果啲男神級朋友 點解你識唔到 ?
一定係配你唔起
但如果後生木村 同 金城武 都溝你 你會要邊個?

張國榮,佢都好專一

我話陳冠希係樣衰就樣衰
我話細SO係樣衰就樣衰

此po已完
有啲後悔認真覆樓主

緊係金城武啦, 你有睇佢個BLOG就知
佢內心世界係個好男人
冇緋聞唔係冇原因

問題嚟了，點解我咁靚仔都仲係A0

靚唔靚仔都會出軌
點解唔揀靚仔

男人專唔專一好多因素既

太靚仔由細到大一堆狂蜂浪蝶 慣左 定力差會花心
普通樣，甚至樣衰 可能冇女到一個點就直接玩發狂交配番唔到轉頭

又有可能專一開但時來運到受唔到誘惑因為見到"真愛"

成長環境，心路歷程都好重要

你又一個奇怪理論
女仔係緊張嘅，唔理靚唔靚仔專唔專一都會呷醋
一來係緊張對方，二來想對方更加注意自己，三來被害妄想中毒，覺得諗到對方好差，真係差嗰時可以安慰自己「都話㗎啦」之類，唔係咁差嗰陣又可以安慰自己「係我諗多咗冇嘢嘅哈哈」，四來都係冇自信嘅表現
根本同個男仔冇直接關係

普通港女係情場大多不順, 例如溝唔到仔, 男仔厭棄, 俾仔飛等等...佢地開始信奉主流既負面價值觀, 例如男人鐘意壞女人,ig女神, 叫雞之類, 所以覺得做好女人冇用, 開始俾藉口自己放蕩.

靚女大多專一, 因為佢地冇一般港女既慘情待遇, 反而由細到大受男仔歡迎, 所以會變得自信,正面同高冷 , 對誘惑有免疫, 道德感強啲

睇你有無心及有無能力出軌啫
唔關樣事

但金城武又污搲 又毒
都唔係你想要的小白臉喎

你都戇撚鳩，靚仔本身已經食好多女，屌到鳩都軟，屌完一個下個又主動埋身，揀到啱先拍拖仲使乜出軌
樣衰嘅男仔只可以同樣貌平庸嘅女仔拍拖，當身邊有個靚啲嘅出現自然會想出軌啦

女仔同男仔又唔同講法,
女仔專唔專一,真係睇性格,冇樣睇

各位唔好再講啲事實打擊樓主喇
佢個腦已經睇韓劇睇到缺鈣

永遠靚到一個點就係gay

有幾多人老豆靚仔得過陳冠希 ，羅志祥？

咁全世界9成老豆 都應該爛滾過佢地？

睇人既姐

所有男人都咸濕, 但唔係所有男人都畜生咁架嘛,

屌女會搞到自己CHEAP哂,
唔係個個都好似你咁CHEAP

真係唔關個樣事 個人仆街就係仆街

起一起底就知樓主思想幾奇異

其實冇囉

如果你係青春期前, 就已經好多女溝你,
經歷左呢個階段, 係成世都唔會亂食女.

呢個係生物學理論

所以我好專一

只有出軌唔認嘅靚仔

呢類靚仔好屈機架
讓下位，斟杯茶都變左係男神級，溫柔，體貼

但你冇咁靚仔既話，咁做就係做作架啦

諗番起就

睇睇吓
似膠po

佢再開呢啲膠po
屌撚到佢化

食得多會變習慣架
至少習慣左有女人喺身邊

你呢啲痴撚線有撚病嘅老姑婆就算吧啦，屌女就係cheap真係第一次聽，你鍾意嗰啲男明星全部都有屌女架全部都好撚cheap 架

靚仔專一無用架

都要d妖孽唔會搞佢先得

定力幾好既人都好

引多幾引都會瀨野

on9,首先靚唔靚仔好主觀，你個論點已經唔成立

垃圾post都上熱門
拉啦屌

樓主 其實靚仔未必會有自信 好多人注視會好怕醜

利申 肌肉型靚仔

靚唔靚仔都有偷食既可能
點解唔搵靚仔

其實樓主既thoery一定係正確
只要佢係靚仔+花心 樓主就會連登仔上身挑剔話人唔靚仔
靚仔+專一=真靚仔，樓主又贏

其實細so 靚仔過好多人
果條人妻唔係普通人會食到

細so 黃架啵， 好男人

男人靚仔同樣衰都會咸濕會出軌
寧願比靚仔屌好過

靚仔同柒嘅都有機會花心/賤
咁不如搵個靚仔嘅

感情問題我唔評論，我做學術研究嘅所以講返學術，其實我覺得你冇睇過篇文嘅內容

篇文主要係test accuracy嘅問題，而唔係搵咩咩人最unfaithful。佢個sample pool顯示最多人用而有效嘅male face indicator係swxual dimorphism，即係masculinity

佢後面專登提到attractiveness係invalid impression

......our results also showed that raters used invalid impressions, such as attractiveness or general trustworthiness, to judge unfaithfulness. Therefore, accuracy might have been compromised by these invalid impressions.

根本就係倒果為因
係個樣生得好，待遇一般都好，成長歷程都會令到個人正氣好多
樣衰果D，成長待遇一般差，大多心理唔平衡，造成個人好易行差踏錯
如果真係要擇偶，唔好揀連登仔/女，講野好惡毒果D
一定係樣衰，心地差，基因都差過人

我覺得係因為靚仔拍拖前已經好多選擇 佢可以揀個自己最鐘意嘅
但醜男可能只係無拖拍就拍住先 溝唔到靚女咪溝件勉強食得落嘅 到溝到個比現任好嗰時 就飛咗現任食新女 或者一齊食用

青春經歷過比女溝 之後...都係唔敢溝女講野都怕 莫講話食

根本就係 見大部分連登仔喺出面個post講咩如果係細so會揀老婆定第三者 結果第三者大比數贏 就知呢個世界 靚就係大哂既然連連登仔班毒撚都揀靚女 咁女人做咩唔揀個靚仔 俾佢派帽都覺得抵啲

出得呢個post淨係諗到三個可能性
如果你係女嘅，就係自我催眠覺得自己條仔唔會出去滾
如果你係仔嘅，就係扮女幫自己洗白

當然亦都可以係純粹出膠post

相學，其實都係統計學
D人成日話年紀漸長就會識睇人
其實都係經驗累積
個結婚無錯，但係邏輯上錯
係倒果為因
舉個例：
相學上，話一個人隻手睇到好多青筋就係勞碌命
咁唔係因為佢隻手粗糙先令到佢勞碌
相反係因為佢勞碌，隻手先會粗糙
表面上：隻手粗糙>你條命勞碌
本貿上：你勞碌>所以你隻手變粗糙
你試下唔洗做，你都變到肥肥白白啦
相學上又會話：你個相變好，所以你轉左運
事實係：你轉左環境/生活模式，所以你個外形有變化

希望樓主聽日仲開po啦
Fol咗你
我逐個case follow

應該話雙方外貌既落差越大
雙方都會越專一

岩

Agger 好愛我個靚仔現任啊，道德感好強，有女埋身都會避btw之前飛起咗個樣衰ex，後尾發現佢唔夠半個月就有新歡，無縫接軌同出軌冇分別

所以溝仔都係搵靚仔或有錢，起碼有實際優點

姐係咩

true

APP邊有靚仔, 我睇過啦

我覺得你唔好曬時間同呢啲人拗

你直接入去睇啦篇文啦，嫌太長可以睇頭睇尾
我只係指出篇文冇支持樓主開post個理論

我同意 例如周柏豪 吳尊
靚仔通常見慣/食慣靚女 面對既誘惑都少同高難度啲
不過都有靚仔usb 亦有毒撚型靚仔 例如jefferyngai
所以都唔可以一概而論 但有得揀一定揀靚仔

hide本身有女朋友

山下智久都無女友何來出軌

都有既 少啲者
um 順眼囉~

咁都有結論出到 真on9
有無人出到post叫巴打們記住？
女人越靚女同越樣衰又會點？

求其掟篇文出嚟就話係你個結果真係好撚嘢

In summary, our results suggest that there might be some kernel of truth in impressions of unfaithfulness from men's faces. This above-chance accuracy for men's faces is consistent with the evolutionary prediction that accuracy in our judgements of unfaithfulness from strangers' faces might represent an evolved adaptation for identifying potential male cheaters/poachers. Our findings also suggest that, contrary to previous findings, men and women are comparable in the accuracy of their unfaithfulness judgements. The small effects, however, also indicate that we should not rely on our first impressions to make diagnostic judgements of unfaithfulness in everyday situations.

識英文？
人地講緊某些樣貌特徵可能會出軌機會大
首先戴哂頭盔都算
講既特徵唔係靚唔靚仔
柒少陣

未偷食之前就係靚仔
偷左食之後就係樣衰
我望一望塊鏡
發現呢條友愈望愈靚仔

果啲特徵咪係樣衰特徵

最後講sample subjects用嘅indicators入面，最有效係sexual dimorphism，即係masculinity

中文係第二性徵，即係通俗嘅「男子氣慨」

愈靚女愈易追
愈樣衰愈高鬥
追靚女算

如果你認真，我會勸你認真睇下篇文先，唔識可以查字典
如果係假膠就冇野你繼續

樣衰邊度有誘惑先

傻閪post

好撚中二病

樣衰支那g都受架
有身分證咪夠

應該係條女越樣衰，條仔越容易出軌下話?

我懷疑D MK就係咁樣講D歪理黎洗D 女腦

真
利申 混血兒廢中

已經有人指出你篇文同你個論點唔相關

你就扮盲
定假膠？

唔覺靚仔..

似霍哥 個鼻唔靚 7成港男個鼻挺過佢
男人最緊要個鼻
眼細都唔緊要
呢d朝天鼻無擔當

俗語有云相由心生
靚仔係一種罪（被屈）

我夠同你講冇打飛機啦你信唔信呀？

靚仔通常 玩夠 有條件玩
所以容易收山

第一 佢地明白佢地想食既超靚女9分up
唔會主動埋自己身（港女眼角高）

第二 七分女 食到唔食
有時狂食一般女 反而都想有個專一靚西8.5分up既長拍

第三 分手後通常都2星期/1個月內食到新女
所以唔急/無必軌出軌的理由 還掂太易有
怕節外生枝麻煩

靚仔都想搵靚女埋單結婚
但出軌食一般女 搞大肚手尾長 所以唔出軌係以怕有手尾為前提

利申：個人經驗

靚仔/樣衰/有錢/窮撚 都會出軌架
樓主你太年輕了